{
	"Toolbar.SHOWMARKER": "显示辅助线",
	"ToolOptions.TOOLTIP[ShowMarker]": "显示/隐藏辅助线。",
	"SelectedInfoPanel.TRANSFORMTOOL.COPYPOS": "复制位置。",
	"SelectedInfoPanel.TRANSFORMTOOL.PASTPOS": "粘贴位置。",
	"SelectedInfoPanel.TRANSFORMTOOL.COPYROT": "复制旋转角度。",
	"SelectedInfoPanel.TRANSFORMTOOL.PASTROT": "粘贴旋转角度。",
	"SelectedInfoPanel.TRANSFORMTOOL.LOCALAXIS": "启用局部坐标修改而不是全局坐标。这意味着该贴花将会沿着其吸附的物体表面的 Y 轴变化，X 轴始终指向贴花的前方。",
	"SelectedInfoPanel.TRANSFORMTOOL.POSI": "上 / 下滚动鼠标滚轮改变数值的幅度大小。上 / 下滚动鼠标滚轮或编辑输入以更改数值。",
	"SelectedInfoPanel.TRANSFORMTOOL.POSX": "全局坐标的 X 轴坐标值，上 / 下滚动鼠标滚轮以更改数值。",
	"SelectedInfoPanel.TRANSFORMTOOL.POSY": "全局坐标的 Y 轴坐标值，上 / 下滚动鼠标滚轮以更改数值。",
	"SelectedInfoPanel.TRANSFORMTOOL.POSZ": "全局坐标的 Z 轴坐标值，上 / 下滚动鼠标滚轮以更改数值。",
	"SelectedInfoPanel.TRANSFORMTOOL.ROTI": "上 / 下滚动鼠标滚轮改变数值的幅度大小。上 / 下滚动鼠标滚轮或编辑输入以更改数值。",
	"SelectedInfoPanel.TRANSFORMTOOL.ROTX": "全局坐标的 X 轴旋转值，上 / 下滚动鼠标滚轮以更改数值。",
	"SelectedInfoPanel.TRANSFORMTOOL.ROTY": "全局坐标的 Y 轴旋转值，上 / 下滚动鼠标滚轮以更改数值。",
	"SelectedInfoPanel.TRANSFORMTOOL.ROTZ": "全局坐标的 Z 轴旋转值，上 / 下滚动鼠标滚轮以更改数值。",
	"Assets.DESCRIPTION[Agriculture Surface 01]": "农业地面 01",
	"Assets.DESCRIPTION[Concrete Surface 01]": "混凝土地面 01",
	"Assets.DESCRIPTION[Concrete Surface 02]": "混凝土地面 02",
	"Assets.DESCRIPTION[Grass Surface 01]": "草坪地面 01",
	"Assets.DESCRIPTION[Grass Surface 02]": "草坪地面 02",
	"Assets.DESCRIPTION[Pavement Surface 01]": "人行道地面 01",
	"Assets.DESCRIPTION[Pavement Surface 02]": "人行道地面 02",
	"Assets.DESCRIPTION[Sand Surface 01]": "沙地地面 01",
	"Assets.DESCRIPTION[Sand Surface 02]": "沙地地面 02",
	"Assets.DESCRIPTION[Tiles Surface 01]": "地砖地面 01",
	"Assets.DESCRIPTION[Tiles Surface 02]": "地砖地面 02",
	"Assets.DESCRIPTION[Tiles Surface 03]": "地砖地面 03",
	"Assets.DESCRIPTION[Forestry Surface 01]": "林业地面 01",
	"Assets.DESCRIPTION[Landfill Surface 01]": "垃圾填埋场地面 01",
	"Assets.DESCRIPTION[Oil Surface 01]": "石油业地面 01",
	"Assets.DESCRIPTION[Ore Surface 01]": "矿业地面 01",
	"SubServices.NAME[NetLanes]": "网络",
	"Assets.SUB_SERVICE_DESCRIPTION[NetLanes]": "此类别包含所有网络资产。",
	"SubServices.NAME[Fence NetLanes]": "围栏网络",
	"Assets.SUB_SERVICE_DESCRIPTION[Fence NetLanes]": "此类别包含所有围栏网络。",
	"SubServices.NAME[Misc NetLanes]": "其他网络",
	"Assets.SUB_SERVICE_DESCRIPTION[Misc NetLanes]": "此类别包含其他网络资产。",
	"SubServices.NAME[RoadMarking NetLanes]": "道路标线网络",
	"Assets.SUB_SERVICE_DESCRIPTION[RoadMarking NetLanes]": "此类别包含道路标线网络资产。"
}